當你接受老豆老母都係仆街呢項事實，就唔會介意出面d人仆街

由細到大都唔信世上真係有老豆老母錫自己仔女
所謂錫都係種投資
好似大陸咁生個殘廢細路即刻扔落垃圾桶
你讀得書，樣靚，老豆老母自然錫你多d
所以出面d人點都已經冇咩所謂

我34歲先知